其實撤回唔撤回本來就係五大訴求最廢既一項

五大訴求入面最廢既本來就係撤回送中

本來暫緩又好，壽終正寢又好
呢條條例本來就廢撚左
邊個敢再提，又黎200萬人上街
本來就係一個會斷送政治生涯既炸彈

講真
送中案未過，都重未有人因為送中案被送中
但黑警濫暴
被黑警拘捕，打傷，整盲，冤枉既香港人係確確實實，數不勝數

如果一撤回條廢送中案
你地就收手
對得住為此而犧牲既手足們嗎？
而家收手即係將手足們都當係condom
黑警而家先係香港最大既亂源
一定要追求佢地到底

黑警咁撚霸道
而家唔送中又點？
黑警都玩殘你啦，重洗送中咩？

推

我正式宣布香港人要6大訴求, 要加埋解散現役警隊及重組

黑警咁撚霸道
而家唔送中又點？
黑警都玩殘你啦，重洗送中咩？

【長期抗爭】最簡單有效嘅日常抗爭

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

熊家俊先生 (25歲) - 15/12/2017
梁凌杰先生 (35歲) - 15/6/2019
盧曉欣小姐 (21歲) - 30/6/2019
Zhita Wu (29歲) - 30/6/2019
麥小姐 (28歲) - 3/7/2019
梅先生 (32歲) - 5/7/2019
范先生 (26歲) - 22/7/2019
Calvin 郭先生 (25歲) - 27/8/2019
姬先生 (16歲) - 2/9/2019
仲有冇千幾個受傷被捕手足，爆眼昏迷植物人
冇可能收貨！

光復香港 時代革命
民族自強 港人自救
沒有暴徒 只有暴政
五大訴求 缺一不可
FIVE DEMANDS - NOT ONE LESS

無錯, 當初係因為上高個法制信唔過, 所以先要反送中
但, 依家呢度黑警完全破壞法治, 比大陸更衰既係佢掛住法治口號行人治, 日日私行酷刑對付市民
所以, 一定唔可以就咁算

正確, 本身都名存實亡無可能推到了

五大訴求缺一不可

我認為而家要暫緩講手
先要帶返個焦點去警暴
來個和理非 round 試下水溫
重整社會意向先

yes
語言偽術啫
要獨立調查警察濫權

自推

[今晚10點] 窗邊大嗌：「五大訴求 缺一不可」